# TEMPLATES NON FINIS, NON VALIDÉS

# Outils conseillées:
- Miktex -> dépendances des lib et compilateur --> OBLIGATOIRE (attention ou vous l'installez, car à besoin d'écrire ;) )
- Winedt, Texmaker ou ... -> éditeur de Latex
- Jabref, Mendeley ou Zotero ou ... -> gestion du bib

# Bibliographie
A mettre dans ../biblio/
et changer le nom dans le préambule